女人未到八十歲都唔好俾飽飯佢食

振夫綱！大家話好唔好啊！

唔好

七十前唔好同佢講真話

分化

你女都冇條 振鬼振馬咩

你因住到八十歲都未同過女人食飯

自己賺錢使撚野你比飽飯咩

79 歲呢？

屌！！！！！！！！！

龍蝦師

已經六十年了

誰的老母煮餸很多人call

睇少啲啦
會壞腦

認同 你老尾淨係識得發我脾氣 對住屋企人就低聲下氣

如果個女人要靠你先有飯食 咁佢都幾撚廢

男女平等.
你條女唔識自己搵錢咩?

死8婆

扭曲價值觀 主題失焦
返去反省下啦戇鳩仔

男人唔到死都唔好俾飽飯佢食